{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085823?place[place_type]=GID&place[gid]=1085823&place[latitude]=37.7213755992&place[longitude]=127.4619288171&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 배그롤펜션"
    },
    "text": "こんにちは。加平バグロールペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。 スムーズなゲーム進行のために高仕様PCも備えています。 人々と一緒にバーベキュー パーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。 バーベキュー炭火を利用する際に必要な設備と若干のホイルは提供されます。 バーベキューの準備時間は午後5時から午後9時までです。 駐車も可能であり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報はA2(ゲームPC3台)、A3(ゲームPC4台)、A5(ゲームPC4台)、B5(ゲームPC4台)、B3(ゲームPC5台)、B1(ゲームPC10台)で構成されています。 A2、A3、A5、B5は基準2名で最大4名まで、B3は基準2名で最大5名まで入室可能で、B1は基準4名で最大10名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理を自分で作ることはできますか？",
            "answer": "直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間は午後5時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どの客室を選ぶことができますか？",
            "answer": "A2(ゲームPC3台)、A3(ゲームPC4台)、A5(ゲームPC4台)、B5(ゲームPC4台)、B3(ゲームPC5台)、B1(ゲームPC10台)の客室から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "A2、A3、A5、B5は基準2名で最大4名まで、B3は基準2名で最大5名まで入室可能で、B1は基準4名で最大10名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 591
    }
}